想知啱啱7點左右維園天橋下面等巴士個班手足安唔安全

個陣無啦啦成堆防暴犬喺維園衝過嚟落埋橋捉手足
但個陣有好多手足等緊巴士
個到又無記者有無事呀你地

push

有無人知呀？

有啲手足仲要走咗去海個邊 死路嚟架

發夢係其中一份子 走左入內街傾左陣之後 去左炮台山搭巴士 全部安全

冇事 班狗跑撚錯方向
我最擔心係橋上個bb有冇事

扔袋走到 佢地快撚到 開頭見佢地係入口 跑兩跑已經到天橋 搞到要棄袋